有無人想聽歌加講心事/吹水

入嚟點首歌
如果有心事同埋想吹水就咪打上嚟囉

Pish

樓主好慘